想養暹羅貓

有興趣想養暹羅貓，如有，請tg pm我！

Thanks

賣猫？不了

係我自己有興趣想養，唔係賣貓